正股妹下妹下=毒撚好悶!GME上上落落=同MＫ一齊好刺激好FUNNY!

散戶＝女神

你地懂的

女神俾MＫ玩弄到身心受創，就揾返毒撚療傷

Tsm

悶到PＫ既毒撚

枉我呢個女神無拋棄佢，仲唔爆升十零蚊報答我

TSLA 大叔

就黎行唔郁

GME唔係正股咩宜家
正股驚閪

無圖 diu